出膠post有咩問題

有咩問題呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

冇

小朋友唔識分

膠唔好笑咪硬膠囉

咁軟膠呢？